有無發覺好多速龍？

不過著返普通軍裝

唔還手着咩都打死你

運動化頭盔，頭盔左邊有電筒果班？

係啊 妳睇返佢哋啲隊制編號

你